全港最搵錢的公司發聲了

馬會高層「開綠燈」 容許員工8.5告病假毋須醫生紙

廢老幾時罷買馬會?

加油 香港

班廢老斬手指都戒唔到啦

8.5我會罷工

買張六合彩支持下啦要

廢老：仆街垃圾馬會竟然支持暴徒，等我買多啲馬贏撚晒佢啲錢

多謝鋪草皮

廢老: Logic = -100000000

廢老食少支煙都要生要死

你地無睇內文?

支持操盤手罷~~
我可以慳返D錢買豬咀

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推

你唔跟手講埋內文？

廢老點會罷買個啲

推

笑咗
佢地撚介到賭咩

代馬會多謝佢地

馬季一開鑼就會死返入投注站，冇咗件事

push

戒 windows
戒賭
戒酒
戒煙
戒毒
戒色
邊樣最難？

反了反了

無可能，聽電話大多數係藍絲師奶

建議改個名再開

馬會都撐

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

馬會都幾穩陣
星期一又冇馬跑又冇六合彩

馬會好波

前英國留下嘅問題

廢老同支那狗話唔再黎香港一樣
一定會繼續入馬會 唔賭都坐爆啲位嘆冷氣訓教

馬會應該順手處理埋何君堯個會籍

風涼水冷

訓身買到馬會破產先得

馬會仲有好多慈善業務架

支持

罷買馬會

周一無賽事，又無6合彩

跟住輸到家破人亡

香港最大幫會上線喇

又令我諗起Mr.A了

正啊喂

班藍絲廢老幾時佔領馬會投訴 平時個個星期日都佔緊 放暑假無理由比自己去

馬會都支持
你叫藍屍們點算

🇭🇰香港病了！8.5為香港請病假！

廢老可以講啲乜

推！

又唔係賭馬日有咩用
同埋星期一無乜波賭

不過有出聲都好過無，今晚旺角見

我識唔少fd做馬會pt 喎

8.5罷工

《蘋果全文內容》

繼多個政府部門及公營機構員工均表態支持罷工後，馬會員工亦表態支持罷工。連登討論區流傳一封署名「一群熱愛香港的香港賽馬會員工」的聯署信件，呼籲員工參與8月5日全港三罷行動；據悉有馬會高層亦似向部分員工「開綠燈」，容許員工若感不適需告假一天可毋須遞交病假紙。此外，有馬會員工亦去信要求馬會主席促請特首林鄭月娥答應市民五大訴求，否則不排除按章工作及以罷工方式作嚴正抗議。

據了解，屬前警官的馬會保安及誠信審查部總監蒲汝傑（Martin Purbrick）今日向其保安部門發信，指就處理員工請假或病假時，若有員工在工作日需出席任何活動，可循正常程序告假；若員工生病或感到不適而需告假一天，則毋須遞交病假紙，信末則以中文字寫上「加油 香港」四字。

至於聯署信件於今日發出，聯署寫上「警黑合作 同感痛心」、「五大訴求 同不讓步」及「馬會上下 同力思進」的字眼，討論區亦有多人貼出員工證及反修例的訴求。信中指他們是一群熱愛香港的香港賽馬會員工，對於政府近日對社會上連串事件的處理手法感不安，認為法治倒退、民眾的聲音一再被忽略、警察使用過份武力、並明顯地和黑社會有合作聯繫等；而警方日前拘捕49名敢於為香港前途發聲的年輕人，更聯同律政司對其中44人以暴動罪名作檢控。

信中批評以特首林鄭月娥政府無勇氣解決政治問題，以政治檢控打壓香港人，更試圖令公務員噤聲。信中稱馬會服務香港135年，成立是為建設更美好社會，但若坐視不理等同默許社會狀況惡化，因此促請政府回應五大訴求，包括完全撤回修例及成立獨立調查委員會等。該信又指，他們決定支持及響應8月5日大罷工，並懇請賽馬會管理層尊重香港市民罷工權利，以電郵承諾不會以任何直接和間接的方式，懲處或歧視參與罷工的職員。

本報亦獲得一封員工致馬會主席周永健及行政總裁應家柏的信件，指因不滿政府就處理反送中示威行動的手法，促請馬會以主席名義，公開促請林鄭月娥答應市民五大訴求；又認為警察行為嚴重違反紀律部隊標準，希望馬會要求保安局盡快糾正，包括要求警員出示委任證；並取消警員駐守馬場，改由馬會保安人員自行負責；另外，信中批評林鄭月娥踐踏公義及蔑視民意，故要求馬會取消開鑼日特首盃賽事；並期望馬會主席及行政總裁在本月14日前作具體回應，否則員工將按章工作，並且積極考慮以罷工方式作嚴正抗議。

下個月啲草皮有著落啦

一到星期三同日，馬會門外啲廢老多撚到，叔撚到你

馬會人，我們一起為香港走出來吧！

輸埋棺材本

本身啲馬都放馬暑假

8月5日我罷工

暑假好多後生做pt

無馬跑又無六合彩，是旦啦

廢老 轉買外圍?

撚廢老

我要罷工

話唔定到死前一刻可能仲擔心緊贏唔贏到馬

電話投注:驚你咪唔好買囉！

P

有波賭

Push

39分鐘
跑到成場馬啦

個別部門
利申從來冇收到相關指示

煙、酒、賭係永無可能戒
嫖就會因為老到性無能搞到冇得叫雞

屌咪再正評啦
得一條team有咁講咋，內部無email講過呢件事

型到。

馬會

剪鳩都唔得

樓上啲on9咪再推啦
標題黨黎架

要廢老戒賭難啲定出解放軍難啲

嚟緊買多d六合彩飛

借位一推

真。罷工X港鐵不合作運動

得一條team咪撚標題黨啦（蘋果都有份）
利申隔離department

當我地話人廢青廢中廢老前
諗下自己有冇可能本身就係其中一員

8月5我會罷工

屌你老母咪撚推

咪一味正評啦
標題黨黎架
馬會內部都出過聲架

果然係我至愛嘅馬會

竟然，成日都諗馬會應該係深藍機構
之前課過金比林鄭起故宮博物館，今次竟然容許員工罷工

又可以串廢老

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 我會罷工 7區集會 你呢?
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

戒飯

出聲講咩？

唔好戇鳩啦
得security出聲咋，仲要係最多前黑警嘅dept, 會有幾多人罷工啊

馬會最怕你啲廢老唔杯葛，屌那星成個馬會都叫你唔好沉迷同戒賭熱線

sorry 打錯字
我想講馬會無提過罷工

推呢個POST比多D人見到

我公司廢到email都唔咁出
只send whatsapp俾管理層
叫佢地口述返
如去遊行
跟住程序請假
話驚出左email好似支持罷工

8.5 全民三罷

反正佢哋最後都係要撕紙架啦

戒鳩叫裝Linux

係深藍
冇容許
只係個別上司容許

真係要罷買馬呀廢老

大孖只代表保安部，有部門講左星期一九點要點名，唔出現要解釋！

真 我都JOHN LINUX鳥

班支那廢老個個月貢獻錢比狗會
佢停兩場馬，即刻班廢老暴動

無內部指引話放行罷工

隔離部門，閪到contingency plan 都未有

呢個唔好屈廢老囉
大把後生都係

呢個post究竟係真定假？

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

都無馬跑，梗係啦

一見到戒windows, 立即望一望個名

笑能左
罷工要請假,咩假都好啦，都叫罷工？

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

馬會做哂政府應該做嘅福利同文化項目

請大家85一齊同心同步同罷工！不過好奇怪地，馬會咁撚多員工竟然只係得少部分部門有工會，為左等大家有個照應，請大家加入呢個tg group

馬季未開，六合彩星期一又唔開，順水人情啫，不過都扺讚

收到風係外國騎師練馬師勢力逼馬會

係咪得保安及誠信部可以咋吹奏晒到時發現全港投注站照開

新疆集中營 = 失敗下場，香港人不能承受的後果

[有線LIVE] 政務司張建宗︰公務員公餘以"市民"身份參加集會，NO PROBLEM！

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！

[認真] 對家非常怕我地既塞鐵運動

唔好再問水炮車點拆得唔得？

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

身為前線 同你地講前線要背囊!

今次仆街啦警犬！文宣重炮！使用過期催眠彈已違反多次國際法，將上報俾禁止化學武器組織知

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

612人道支援基金 澄清啟示

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

[老實說話係難聽啲] 而家啲後生真係一代不如一代

會唔會個個廢老All in

一個部門仔咋

要賭馬了

唔通叫人賭咩 宜家道德撚咁多

星期一有馬跑咩？

廢老：今鋪唔係要幫手起草皮 我要成個馬會都係我既

我係香港人
我8月5號會罷工

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

只係保安部講左可以正常程序請假 其他部門冇講過！

8月5號 我會罷工

遲一日唔洗死嘅業務

以為講長實

試著說
我係xx師 8月5我會罷工

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

戒j

試下中左賽馬日

保安部咋，馬會係山頭主義，其他照記名